以前讀到成隻狗咁，依家好後悔。

記得一年前放榜，自信爆棚嘅我平時死讀爛讀，諗住點都有20分夠入大學。

點知，出到嚟得18分，反而隔離班個mk 仔有20分，夠入三大水泡科，我就只可以讀asso 。

我一直都唔明，點解我一直咁比心機去讀書，功課交齊，返學上堂放學補習，都只可以做asshole 仔。但係個mk 仔又煙又酒，成日溝女屌西又曳都可以入u。

早知當日我都唔讀書去玩 ，可能都仲有機會。

今個sem gpa 唔過3...睇嚟又要讀多年...

Asso...警犬毅進仔都不如

利：i大EE

人地mk仔係平時唔讀書遮
但智商高你一大截
求其讀一讀就得
如果你學人地唔讀書
asso都冇得你讀

早d 接受 自己蠢呢個事實把啦

點解 仲要有得屌正妹

又loop？